世上最難聽語言頭三係咪 韓文>泰文>越南文?

韓文真係好撚難聽 睇緊套電影,明明係細路女黎,應該童言會好好聽先係
講到成個阿毛咁,D發音好似了交打咁,好想打巴佢 相反同係小朋友,日文既小朋友講野真係卡娃兒好撚多
韓文真係好垃圾

唔係

泰文同越文搞到啲人變那形

唔覺
平時聽泰文係好斯文
係唔知點解入左咪會刺耳

韓文都反